有2個offer 你地覺得點揀好？

好難揀
好似政府工著數啲

入境啦，銀行好辛苦。

aco唔識就收嗲啦

最好就係問返兩邊嘅師兄師姐意見
睇下佢哋會推薦你行邊條路

又或者從佢哋口中了解到究竟份工係做咩嘅 究竟係咪你想要嘅嘢

等樓主答左先
ACO 都係O

有政府一定政府

aco收到offer鬼知自己派去邊咩

Mt啦一定

你咁清楚你唔幫佢答埋

佢鍾意做邊份咪邊份囉
小心俾人制裁

入到銀行真mt既人會唔會洗做aco呀

不過樓主又on99既 io全世界都明 乜野入境officer

今年恒生有MT

反共就行山
唔反共咪入境

First choice
支那狗

做狗岩你多d

食屎啦